# Repo-study

# LDC port 53

Serwer Ubuntu  domyślnie nasłuchiwanie na porcie 53
Brak możliwości uruchomienia serwera DNS na docker LDC.

Rozwiązanie poroblemu:

W pliku:

/etc/systemd/resolved.conf

zminienić

 z:

      #DNS=

      #DNSStubListener=yes

 na:

      DNS=127.0.0.1

      DNSStubListener=no


Utworzyć symlink:

      sudo ln -sf /run/systemd/resolve/resolv.conf /etc/resolv.conf

Zapisać zmiany i wykonać reboot systemu

# keycloak

# zmiana nazwy obrazu
docker tag ID_IMAGE nazwa:wersja

# COS ODANAE

albo nie


